    Sukurti apklausos formą ir apklausos rezultatus saugoti duomenų bazėje.    Apklausos formoje turi būti realizuoti  laukai kurių tipai yra	 (checkbox, select, text, radio, file).    Apklausa turi būti pateikiama užduodant klausimą po klausimo, iš eilės.